想問吓秘撈問題

我份新工同另一份秘撈嘅工都係用同一間強積金公司，我想問吓強積金公司會唔會通知我新工個間公司?

同埋嗰份新工同強積金公司好似有啲業務嘅來往，有少少驚強積金公司會新工講我有秘撈